有無巴打條囡高人工過自己成倍

檢討下拉， 進修增值下

佢先係人生贏家wo

條女做護士 我重讀緊u
就算grad左 都未必追到佢

老婆4萬半
自己3萬半

結論：都係買唔到樓

通常中層女人多
高層男人多

屌你老母我好撚葡萄呀

係既一定係人生贏家，今社會一定講男女平等女搵得多過男係冇得嘈，但係作為一個男人，到時成家立室就會有好多問題出現，自卑係一大問題

條女係我manager 8 萬幾
我濕9 文員未到2 萬

老婆神科畢業
我只係sale屎仔

呢d先叫識玩

會好撚慘 你個名都有d啟示

sales都可以好疊水既

其實好多，我上個月先食左飯結婚，中學個mk仔又係做parttime，sales識到條女，人地就畢業做左護士，佢仲搵緊萬頭既sales

一樣 我追左3年先追到佢個起薪
第4年就追過佢

咁你想自己人工追上佢,
定想佢搵過份低人工過你既?

事實還事實, 你既心態決定佢值唔值得揀你呀

利申: 未至於高成倍但我人工係高過佢

女朋友護士四萬幾
自己先得三萬幾
諗住做多一兩年再轉工跳上去

依家供緊樓養緊車
儲緊錢想買個車位

True
純靠人工儲首期好困難
就算有樓想換樓都難

我做塑膠, 多極有個譜

人地點行又關你事
仲要講到結婚一定有問題咁
痴撚線

條女做護士3萬幾
我就57k

你都檢討下 拉乜撚嘢

當我多事sorry

我做緊九千蚊文員工
女友都搵兩萬

竟然仲有工唔過萬

有冇咁多女朋友都係護士呀

女朋友護士3萬中
自己做緊全職便利店

我係絲打做護士3萬中
而男朋友分別搵萬零 幾萬 57k 同有個做便利店

好多護士

你有幾個男朋友？

我個ex 係護士，人工3萬尾，多我double
不過拍拖駛費都係我大份d

帽事嘅

個個都護士

人工咁低都溝到女

上面全部

成個post 都係老襟

連登真係多鬼才
咁認真post都有得笑下

收入係零
條女幾高人工都係我的零倍

男朋友分別搵
笑撚死

月入8萬點會買唔到樓

我搵2萬
男朋友仲讀緊書

女朋友做老師 二萬幾
我仲有幾年先畢業 教緊水幾千一個月

利申女朋友大我四年

佢地工作環境男性唔多

用詞不當唔使笑撚死既

女人高人工好多都係護士
非8大護理收分唔高但一grad就30k

咁咪以後男人喺屋企多啲湊仔同做家務，女人專心事業囉，有咩問題？香港人思維真係好多框框

笑死 一路返工一路笑

老婆做醫生 收入120K，
我係屋企湊仔 0收入～

未quit 做management , 5萬中，（個時老婆都搵成100K）但晚晚都10點先收工。
而家呢幾年係屋企湊仔，睇下過幾年等個仔大D，再搵野做。

#haha#Husky

我老豆老母就係咁了 28k vs 45k

爸打就好

好爸爸
老婆出去做野 自己留喺度湊仔 壓力一定好大

人工差不多, 不過佢年薪最少高我3倍以上

識條友份糧冇佢條女零用錢三分一

有 唔止成倍 出街食飯都係佢比 旅行佢比3我比1
因為想結婚 啲錢一齊用無咩所謂啦

女朋友做PTGF 多客嘅話40-50K
我就做麥記 11k

老婆係高級醫生

我做倉

無成倍咁多，多我幾千

文盲就重讀小學啦

女友搵緊兩皮半，而我皮半都未到
但唔撚係AA 我出晒!屌

邊度識到有錢女

條女銀行rm
我濕尻苦力

讀書廢真係唔怪得知收入0

唔識計呢條數

高4-5倍

睇得出呢度個個爸打都係軟飯靚仔

過幾年你就唔會想出返黎做 信我

女朋友搵 4萬 自己文員+PT 3萬

點解咁難
你要買過千呎，緊係買唔到啦

女護士係易溝

等睇連登仔屌你做家務好輕鬆 老婆返工辛苦

講笑咋
香港醫生好唔夠 忙到嘔電
好尊敬佢地

同事搵三萬幾 佢老婆搵7，8萬
佢老婆俾首期買樓

女友3萬 我2萬 成日叫我轉工

無，我高老婆成倍！

無限倍下話

工種唔同冇得計喎
同工種唔同人工就要諗下啫

我老婆 男護士3萬幾
我廢柴文員11K
繼續接力護士

咁你知點解佢收入會係0啦

咁都叫贏家

咁多護士

邊有咁多護士識呀

增值自己， 搵個有三倍

我老婆男護士

女朋友月入100K 我10K

老婆做生意，每年5-6千萬生意，
我就打份hea工

老婆四皮
我兩皮

女朋友跑數22k 但佢唔係香港人 每個月俾租都無8000
我自己得14.5k

女朋友護士, 自己係工程狗.
唔係話搵多過我, 但係成日都有假放我自己就做到死下死下.
我情願人工少過佢但係比返多少少假我

條條女都做護士😂😂

點樣 "我老婆 男護士..." ?

其實而家搵幾多唔緊要最重要之後有無信心搵多過佢。

當年起點女友是護士，當年35K，我第一份工8K。

十五年後，女友變老婆，全職主婦0K，自己85K，成日都想叫老婆重出江湖做返護士

認真, 好多護士單身. 因為工作環境同時間難識男仔.
Gathering 開女朋友有個同事幾靚女仲會打機.比人問做唔做直播

快D 中出落訂

自己做護士，女友做律師，點睇

老婆做AO
我自己做緊茶記寫單

我老婆以前係多我一倍，而家我搵到佢可以唔駛做

好勵志

講真，好多女同事瞞住自己男友同我哋食飯飲酒 所以各位巴打要小心

愈講愈假喎巴打

識條女時佢搵萬5，我搵8500（大約10年前）

十年後我搵30k,佢都繼續係15000

男女都係咁嫁啦 香港九龍新界無得避

繼續吹

果然人工高都係護士多
好在我條女同我搵差唔多,
大家都兩萬左右

老婆做太空人
我係植物人

無得再誇張啦?

咁鬼多護士

我120k 一個月，女朋友230k

都係儲唔到錢買樓，平時最大洗係去老麥嗌加大

但好易刷到有野，嘿嘿

互射咗幾多次?

搵咁少仲敢叫加大？慳D LA

點識

你做埋兼職5毛都養唔起佢 你話你醜唔醜

少年，你太年輕了

咁多巴打女朋友做護士
我都係
雖然美其名做緊老闆
但係岩岩起步
扣埋扣埋啲開支得嗰硼比自己賺

條女多我萬幾倍

吹水大會正式開始

太好啦
原來有咁多巴打陪
條囡高我成倍
日日同我講”唔緊要啦 “
好灰

高我好多 佢差不多53+

我覺得自己係垃圾

咁多人搵3萬幾
我覺得自己好垃圾
28k 政府工

officer好唔錯架喇，連登多數吹水柒

多三倍

-三倍

你叻

買唔到樓 講乜都假
等宿舍 等撚到退休都未有
好多老海鮮住宿舍 放租自己果層 贏撚哂

第M記屆連登紅藍互射吹水大會現在開始

條女護士 我19工程師

加油
工程師係贏後勁

好簡單
我份工4.5萬, 13個月+1個月BONUS = 630000
佢份工4.2萬, 13個月+ RANDOM BONUS = 546000

佢公司1-5月出第一份BONUS 70幾萬 , 總數已經係我2倍有多
佢公司今年應該仲有2次BONUS

好羨慕呢種生活

女友做ptgf搵十幾萬，我做ptbf搵幾萬

我個fd條女係牙醫 70k+
我個fd冇返工 但係自己寫program投資 之後同fd一齊開咗幾間餐廳 佢成日話搵錢洗乜返工 用腦咪得

連登第一屆吹水大會正式結束

以前我人工萬六，我ex 六萬八。

所以變左ex

你班友條女都係做護士 你地係咪老襟黎

第N^n屆吹水大會

我21000 佢28000
冇乜壓力

多左好多公司請半職文員

條女護士
自己做19文員
差三分一

我親戚屋企個老婆地盤20k 個老公零收入 應該有d死鬼老豆既遺產 係屋企做大男人唔做家務 點d細既做

有個sp做護士三萬幾

聽講佢有幾個高級兵

翻on shift 真係好啱就我扑野

15年時間 你老婆繼續做護士可能都有6 60k喎

你條女係咪係buyside做

我女朋友搵三萬, 我自己先萬零蚊

我女朋友做護士3萬中
而佢話除左我揾12k之外，其他男朋友分別搵萬零， 幾萬 ，57k 同有個做便利店
同去到100幾k都有

雖然我同女朋友都搵2萬左右。。
但係重點係佢先得18歲

呢個要睇佢會不會升護士長，如果升，應該max去到70K左右，如果繼續RN咪50K左右。但佢唔係護士長的材料

女友做啲grad program 年年必升
我衰要面不斷年年都要追住head 返佢少少
但望住佢日日鳩un un 就等升職
就覺得條路好長好辛苦

咩工泥 咁多Bonus

你好似數漏左我喎女朋友

老闆：男 多過 女
經理：女 多過 男

夠a字就升

大家唔係FF緊個數字
係FF緊有女朋友
睇見就唔開胃

係無限倍啊屌你

應該只有投行/PE先會出到呢個BONUS

呢幾年仲邊有 i bank 半年有廿個月bonus ? 08 前聽過最勁有100個月bonus 一年

呢個世界就係咁...
最廢同最勁果堆比較多男性
中間乃至中間偏勁的都係女性多

收入同地位都係一樣~

上年海X FFIC 成個DEPT每人B仔用球計

唔係投行諗唔到咩行業
些牙PLS 我識自己去廁所

屌，D撚樣越吹越大
睇唔落去

打錯FICC

我人工高過條女無限倍

要睇有無位，我認識的圈子裡面其他做護士的朋友，有好多都要去到35後先升到。

食軟飯

仲有幾個男朋友 好大頂帽

幾好啊有咩所謂，索性之後全職家庭主夫

女女三萬幾
我二萬頭

過咗四年 我上到近四萬
女女已經六萬

俾的正能量大家

5 年前我都系$18000/月. 老婆约 $27000/月

5年后我$ 120,000/月，老婆约 $28000/月

搞咩咁多人條女係護士？

死埋一邊啦

LM

無錯，我單身6萬半都自己上左車

仆街死啦支那豚 諗起個死人臭口講啲唔撚正中文就想嘔 真係好撚憎支那人

好正

男朋友s

intern咋

女朋友護士3萬中
自已做緊地盤2萬中

你連女都溝輸比個拉萬蚊左右嘅文員仔
真係要檢討下啦

我做it..3皮，女朋友finance manager 5皮，好撚難追，唉，但又唔想輸比佢，兩年前我先萬中，e 家double 咗但都要整多個double 先追到，好大壓力，仲要如果佢一個唔該升director 佢都過百k,好撚灰

負評係咩事？女人留家湊仔都埋怨啦

我都想做家庭主夫

你係邊個

女友做老師月入30K
我做IT月入15K

點樣先可以溝到護士妹?

我做 IT，試過轉工人工 double 過一次，大家加油啦

條女計哂啲飯錢 車錢 site allowance 差唔多2雞 我萬2

湊仔好辛苦架

又話連登仔個個都50k
點解呢個post個個都搵萬幾

佢份工係幫人投資同分析(房地產/ 基金/ 外幣/上市公司都有), 份BONUS既6成多係佣金黎

睇份B仔都估到

連登大撚把9upper

女朋友四萬幾...
自己得一半

女人平時要做男人，去到成家立室又要做小女人

我做護士
女朋友考緊pcll仲要未畢業已經有I firm 留位比佢
壓力好大已經籌備緊轉行做生意

工程師有排發啦

講大話死全家

對波唔夠大可以當打和，如果唔係你輸

女友做老師月入 25k
我做IT 月入40k

我七萬頭 男友三萬中
佢獨力買咗樓

好撚癲 2個做幾年已經可以full-pay

我

Susan 數神，唔怪得零收入。

各位軟飯巴係咪都好靚仔?

吹水大賽又要開始

sheshe?

女朋友係護士

如果你呢句應驗左落全個post既人身上，會演變成大屠殺

女朋友係ibanker 120k

我係女朋友間公司做食蕉 12k

八千變萬六？

女朋友醫生考緊專科差唔多80k
自己做緊垃圾工得22k 冇家底
佢人工就愈跳愈高
自己就停滯不前
好彩女朋友唔介意我窮

我講緊我姐
睇返個post應該好多巴打條女都叫陳寶珊

轉一次應該唔得，我都double 咗，不過就兩年加三次

我係萬五變三萬

8.5k
女友搵17k

底層男人多，有錢主婦國女人多

老母做護士搵6萬幾
老豆餐廳伙記仔 萬6都冇

btw呢個post係咪證明左男人廢唔緊要
緊要識溝護士

余文樂？

又冇成倍多3分1到 會令自己更有衝勁

女朋友屋企有錢 專業人士
自己做倉

再進修搵個5萬幾人工既女友

一定好低學歷，個人仲要蠢過豬，所以先會要淪落到做五毛 仲要咁低人工，笑左

竟然冇人講自己條女個個月幾皮野

做雞

冇女

上下關係會唔會係咁
老公過黎比我屌

你老婆係男護士

你地啫係咩？

老婆無人工，不過有四層樓點計

護士好多係單身
不過唔係咁易頂佢地d性格
特別係general nurse
十個有8個都燥底8婆來
見識少 人工又算多
假又少
所以一放假就買買買食食食
同埋最緊要
佢地好易偷食

我做護士 人工三萬幾
男友做.......
Sor我係男人
無女友
歡迎pm tg

護士咪係雞囉

我會好介意講真

你老母做雞生你出黎呀

做緊m記整包位
條女做護士
成日話我冇上進心

條女做護士，但我搵得多過佢

將會
佢進修完出黎應該會係我兩倍幾，然後keep住上應該可以係我幾倍人工
自己打算打多幾年工儲夠錢搞下小生意算
賺得少就少，多就多
起碼自己一手一腳
身邊無咁多閒言閒語

我果陣係二萬變四萬

多我成3萬

屌好撚灰

條女牙醫姑娘$20k
我無業

佢屋企身家多我好撚多倍

我搵2萬
但女友做老師搵成3萬

捱左幾年，條女一入職即刻高我幾個point

同你情況有d似， 年半前15k, 而家24k, 下星期返新工28k
女友30k

希望新工順順利利

m記班連登仔，又係到尻吹有條女做老師，護士

點解咁多人負評你
事實喎

我fg: 12k
女朋友: 未知

其實我未見過佢

數字上唔方便講
我老婆依家因執為時勢吹晒去佢果行果邊 越搵越多 我見個勢就算我果邊無出事
佢都下個月開始就會搵多過我 我估會多我最少50%
最大鑊係我依家呢邊自己個行個勢非常唔明朗
唔好講話搵多少少
keep到無搵少左已經多謝上天

女朋友做護士 43000坐底，平時頂人病假 OT 有5萬

自己就30000

一樣
aco+護士

巴打 同我一模一樣
女朋友都係做護士 人工一樣

嘩，個post9成都護士，好溝到咁

見過好醜樣既護士都有男朋友原來為錢

點溝？佢大你幾多

女朋友做護士搵3皮幾
我升中一

自己3皮, 條女4皮半

係呀
我都有問點解要生我出黎做雞？
你都係做雞？

條女做老師
我做aco

女友4萬半
自己4萬

結論同你一樣：都係買唔到樓

巴打有排追

成班白痴仔戴緊帽都唔知
你口中既護士女朋友/老婆，
咪即係人地女朋友

跟本就追唔到
越拋越遠下話

有小朋友?
睇你買幾大啦

系

濕鳩銀行狗 3萬幾
女朋友律師 6萬幾

供不是問題
首期先係問題
600萬樓下嘅樓絕跡
600萬樓上起碼要240首期

老實講今年好多樓升過咗600
個市即刻淡咗

我樓下間地產少咗一半盤推出黎
對業主黎講升咁快都唔係好事

佢係我結婚對象
所以早排轉做紀律部隊
雖然係散仔
但起碼起薪點高
同講出黎無咁失禮人

相差唔遠
不過我唔ot賣血嘅話
剩計底薪根本追唔到條女人工

女朋友做av女憂
成一百萬一個月

人工差唔多，少幾千
仲諗住自己有樓債，都算配得起
點知原來岳父有幾十塊地
屌，佢地住市區，無諗過係原居民

都要睇下係咩類型既地

唔識分，但一千幾百萬走唔甩？

低層男人仲多

如果差成倍點解唔食軟飯算

識人女嘅做高層10皮一個月 男嘅無業係屋企湊仔

有啲地唔入村界或係郊野公園就唔太值錢
起唔到樓就唔值錢

得閒八下先

會唔會太辛苦
又供樓又養車仲要買車位 仲未計家用生活開支

啲護士要求好低 自己搵到食洗撚靠男人養咩，咪搵個自己鍾意嘅

妹係護士，結婚嗰陣妹夫得嗰萬零二萬一個月，首期都係問我借

你睇佢好, 佢唔係咁諗呢....
錢係多不過有開工冇收工, 夜晚要睇歐美市, 下下4-5點先訓,朝早10點就死返公司
投資錯下下千萬上落, 錯2-3次就冇曬D客,公司好快換人上

搵緊40幾50k，但係冇女友
正常男仔，但就係識唔到女朋友

識唔少老師D 男友老公都係紀律部隊 / 政府工

your face your fate

女朋友做見習醫生5萬幾，我做工程15k, 4倍到

巴打你條女有冇兄弟先

有

吹水大會

我女朋友都係RN
我自己就22K

So9sad

護士容易識，首先係佢地工作環境多數係女人
醫生係有男，但僧多粥少囉
同埋佢地番shift,一個pan (好似係咁講）既更可以搞到3日唔駛離開醫院。
變左沒時間出去識人，所以識到護士其實就唔難追既
前提係要識到

自己11K
女友23K

男人之光

我係女 六萬
仔兩萬

連登上樓攻略：搵個護士老婆

屌真係咁多護士

佢幾歲？咁狗？

多數分手

公司個女人區域經理每個月最少搵150k 三十幾歲幾靚女
不過搵唔到男朋友 冇埋仔埋身

好撚高質

十分同意，小弟第一份工做個 19 文員搵 8k，女友嗰時搵 9.5k。
之後一齊入左正苦，宜家我搵 57k，佢就 20k。

女友30k 我12k

改名啦

呢個post證明左
護士唔會計較男友經濟能力
同埋呢個post d巴打應該好快散

條囡高過我但無成倍咁多

應該好快會散

慘呀ching

以前條女做高級經理搵八皮
自己做12k 19文員仔

我做生意 幾十萬per month. 女友 醫生 6，7 萬

咁撚多護士? 講經咩

一個護士幾個男友
條數應該好好計

笑撚到我Gap Gap聲

搵得錢多嘅都係女醫護

同一個黎

阿哥月入唔定 約3萬up
阿哥女朋友0收入 但收租8萬租/月
所以次次見面 都塞錢比我
利申：18fg失業廢青

最緊要有父干,你老母,理得條女搵十萬個月佢無樓係手,
你有父干有幾個單位係手,都高佢幾班

點會追到
條女跳pt都加得快過佢
未計升職

一世都冇希望追得上

條女做Ibank
我就做垃圾廠佬
佢沒話人工我知，話唔想自卑喎

幾幸福 你本身搵錢都唔差呀

條囡教書+1，不過我打份14k私人工仲衰過你

保險？

仲吹緊

最快體現到男女平等嘅方法：食軟飯

前題係你要有女朋友

巴打有無諗過考紀律部隊?
趁依家全年請人
好多人話我由aco轉紀律部隊好on9
不過人各有志

起碼你地都溝到女呀

考緊，不過無乜聲氣 同埋本身色弱

Oh 試下先囉
祝你早日成功